[PC/MAC沙盒RPG] Hytale集中討論 (1)

官網:

睇下Announcement trailer先 一個月破30mil views :

FAQ
1. HYTALE係一隻點嘅game?
Hytale係一隻沙盒RPG，世界觀會有劇情故事support返。同Minecraft個啲一樣係Procedurally generated world，極大嘅地圖會有唔同嘅生態環境同detail位，例如海底, 地牢, 沙漠, 城市etc.亦都好似其他RPG會有boss打等等，起野類似minecraft。詳情可以參考官網, trailer同下面條captainsparklez片。

2. 有啲咩可以做?
話明沙盒梗係做咩都得，鍾意hardcore survival定係casual都可以揀你鐘意嘅playstyle，Settler, 冒險家, 戰士, 鐵匠, 種田流 , 養動物, 商人etc., 隨著世界探索同故事發展你可以搵到好多嘢做。

3. 同friend玩得唔得?
可以，隻game support multiplayer 。

4. 幾時出?
暫時未有確實日期，之後官方有update會keep住係度更新。

5. 有冇創造模式？
琴日啱啱宣佈咗有。

6. 支唔支持mods?
支持，都有tools support玩家自訂minigame，例如玩hunger games，Dota咁打都得 。

CaptainSparklez:

官網:
Twitter:
YouTube:
Instagram:
Facebook:
Reddit:

琴日嘅新消息
MUSIC TRACK PREVIEW, LOOKING BACK AT THE ANNOUNCEMENT, AND AN FAQ UPDATE!

聽下歌先

Sign up左beta!

有排

好消息係riot投資咗 即係有一大筆錢搞 一定唔會爛尾掛

期待緊

啲出名嘅minecraft youtuber應該好多都會玩 依家外國算幾多人識 話晒都3千萬views
不過好多嘢都未知 幾時出同幾多錢又未知 Steam會唔會上架又唔知 希望唔會搞到cube world咁

推

新blogpost 介紹下官方工具 比mod maker用嘅

有冇人email收到newsletter

我收唔到

冇

register咗beta 幾時出 好想玩呀

未宣布 等到頸都長

出咗幾條concept art畫畫片
出下gameplay啦